[CCCU]有無巴打記得留位費張收據係咪交咗俾學校?

我喺屋企好似揾唔返張收據,想問係咪學校收咗?
我仲未交剩低嗰萬幾蚊,想問除咗學費張收據,到時洗唔洗再show多次留位費張收據?

佢收左啦

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?